[突發] 木村自殺身亡

有份參與最新一季Netflix製作的真人騷節目《雙層公寓：東京2019-2020》（Terrace House Tokyo 2019-2020）的日本女摔角手木村花，今日傳來自殺消息，終年22歲。

RIP

警務人員子女關注組

屌你老味
又唔撚係木村拓哉

人哋啱啱過身
要幾無家教先會咁講嘢？

打全名有幾難？

木村花

我係屌緊你條傻閪唔識開po

外國人譯名通常譯Last name

你收撚皮啦 又想撚人又咁多藉口

有乜問題？
你國安落嚟限制我言論自由？

樓主你收皮啦
人哋木村拓哉註冊左木村做專有名詞
你等比人告到破產

咁後生...

Who

應該真係頂唔順

臨死前都仲被人bully緊

22歲...

死左都俾人bully

人少少
想令人諗錯咪認囉

唔撚知佢邊個

屌

屌你咩仲諗住發放虛假新聞report你

無啦啦認乜錯

幾冇家教先唔叫人全名
唔通你死左我出post話有件匡智仔死左就算?

惡撚過共產黨

換轉林奠死左我日日bully慶祝

講吓笑啫

Haha hahhaa

點同7婆比

我建議你柒左就靜啦

諗錯木村拓栽死
樓豬講一句野都好有問題，小學畢業未？

其實佢都幾撚慘
又想引人注意
比人屌果震又要搵藉口😂

咁都有得ban嘅話波台一早唔存在啦

咁大獲，如果佢早d 退出terrace house 可能唔使死

柒到靜左
一上水又柒到鳩縮

on9樓豬垃圾post

屌你..想引人入來咪出聲囉

咁我真係好無辜

佢會咁答你
唔通我24小時上連燈覆你

我控制到你諗咩我去做國安啦

人嘅問題

Nmsl

好尷尬

你平時係咪講親野就會令到個場dead air 啲人來

不嬲都唔寫First name

柒夠未？

唔係
你柒咗

咁既奀星都要專登開po講

好撚心你咪同佢拗 覆佢啦
佢擺明唱反調

起底就知樓主又係d attention whore
咪浪費時間

又係娛樂台on9

人地係真人show既參加者
Netflix制作既真人show
大把人睇

樓主真係好小學雞
諗住打個呃人入post嘅title點知俾人屌
仲要死雞撐飯蓋
如果眾巴打入到黎係留言正皮引伏
樓主應該係會沾沾自喜嗰種人黎

咁你又打木村

佢真係好撚柒

木村last name
你比條7頭笑啦

咪撚跟蹤我

你咪試下填form寫個姓落First name

娛樂台有乜得罪你

係
世界觀究竟要幾窄先會淨係識木村拓哉

你都幾撚on9 正常香港人見到木村兩個字 都會諗木村拓哉先

柒就柒啦 咪拉埋我嗰句落水

係人睇到你個標題第一時間都係諗木村拓哉
根本就有心咁樣打博比人屌樓主

樓主，靜靜雞同你講：

屌你老母

屌好撚不安

有睇 terrace house

點解唔可以學吓臭西咁厚面皮

成個post d comment無人講個死者，喺度互屌

點解魚台會變成咁？

木村就一定木村拓哉？屌你老味

屌D有錢佬又用法律玩窮人